太子狗會所

白車運傷者入去定還是送狗走？

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

入面有好多狗隻休息

點解會係白車，係唔係ZG字頭車牌？

睇唔到車牌
見到第一個落車係黑色頭盔

會唔會係解放軍假白車 相中人可唔可以影多D

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

sorry已經走咗

重要線索

記者朋友

推番上去

推

有無多幾張相？車身睇睇

巴打，請問你仲有無影到其他相或者其他角度

無啦，個日影咗一張就走咗
怕行近會俾狗咬

樓主，請好好保存張相

樓主可以cap到時間日期？
我準備整合send比毛ee

唱完歌好做實事喇香港人
連儂牆日日俾人撕要重建
手足出庭要聲援
Twitter 戰線要大家推
915遊行要人呀！